搞乜鳩依家十個有九個都係借錢廣告

冇一個人係唔爭卡數